夠唔夠200隻呢？

為咗吸引多D狗公一於揾埋Miss Hotdog喇！

又$380

熱狗啲錢仲影賺過女人錢

如果仲多過台慶，証明熱狗多狗么！
少人蝕L死佢！

呢啲係咪叫誨淫誨盜

攪呢啲活動就係為咗
退出社運走入社區